馬會真係慈善機構

唔使做嘢一個月都有三千幾蚊收

多謝賭仔

搭左幾個月的士番工都就嚟無得搭
part time subsidy仲要去到季尾真係好

點解我得千幾既
馬會大細超窩

你返得少